大家係拍拖聽過最接受唔到既說話係咩

我先 我出玩都係因為我好大壓力，我有諗過同你行一世架 但係我做啲咩你都要接受左先囉

呢句經典

上手支野大好多

你比唔上我個ex

你唔點點點就分手

我一次分手都冇講過 佢就開口埋口都分手

你咁樣好丟我架

接受唔到咪分囉 叫你分你又唔分

頂 我都聽過